突發 拜燈已經準備好發表勝選宣言 一陣5:30

我燈登基痴呆萬歲

sleepy joe瞓醒未

黃袍加身

敗登宣報: 我輸咗賓州

就算真係贏都無咁早肯定嘛 係咪想宣示自己贏az

支那Joe:我贏左參議員

Make a statement=勝利宣言？

李慧琼內會主席mode

你又岩喎
可能退選

宣布承認敗選？

LIVE

Biden: “we’re on track to win the election.”

姐係廢話

“We believe we are on track to win this election,” says Joe Biden, urging his supporters to be patient @AFP

唔識就死開啦
我燈必勝

講完一堆廢話

感覺良好等選票出齊。
--拜登

叫支持者接受現實姐

宣佈留力參選下屆總統選舉

你點齊的

出嚟話on the track 咋，係咪想輸咗賴數

敗登夠鐘食藥

拜登贏得啦

吓

佢留力生存好過啦

下？

等於商場爭取到七仔一樣

戀童登

兩個都話自己贏
做咩啫 小學雞咩

宣布藍洲獨立

7仔係國際性連鎖大企業
如果商場有7仔意味住升格做國際商場

乜嘢statement先

班人準備好搞事，話無論結果點，都話敗登贏

兩邊都話自己贏 好睇

拍定手先

兒登仔要哭喪了

未訓醒可以繼續訓喎

已經圍緊白宮

拜登必勝

我想問下幾時會知結果

瞓醒未？識唔識開部手機睇下咩結果？

4 years later...

我登必勝

搖擺州輸晒咁濟
點解仲覺得自己會贏

yeah, 拍定手先
我讀drama架

即係香港幾點

statement

我犯咗全世界男人都會犯既錯

宣佈佢自己已經係新一屆參議員
民主黨on track 擊敗george trump

W.D.，不過警察防衛軍都準備好

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

韓國瑜當初都call哂記者

未完場始終唔好慶祝住，It aint over till it’s over！

宣佈 BIDEN 2024永續

拜登將會宣佈撼羸布殊

uk time, 已經過左了

姐係hk幾點完

uk

拜登statement圖

Sky News 係UK time

I am going to beat joe biden

Yes sir

宣布：我登老婆做唔成總統夫人

死開啦

輸左都要謝票

佢係咪冇帶药係身?

咁佢真係會win

出黎話good night?

夾硬話自己贏叫中共派兵平亂

擊敗自己，自己就係最大敵人